擺底想對2020年嘅自己講嘅嘢

我先！
辛苦晒，2020年嘅你！
你好叻自己捱過無數忍唔住眼淚嘅夜晚，
又失業又失戀，
不過放心，
呢啲係會過去嘅。
呢一年你照顧得自己好好，
下一年嘅你會更強，更懂事。
好好愛自己，試吓放低嗰啲一路都放唔低嘅嘢，
如果做唔到，唔緊要嘅，
總有一日你會做到，
2021年，向前行啦，
會更好嘅。

收嗲啦屌你老母 關我撚事咩

躝啦仆街

浮狗好波

手足坐監仲有時間開叫春post

你都收嗲啦，冇人話關你事
呢個世界乜都唔關你事，你不如消失啦

辛苦你了 多謝你繼續努力

加油 希望明年會更好

2020既自己辛苦了 不過我真係屌你老母肥又唔減仲日日唔洗頭 搞到無女同學埋身 依家一年過去仍然無女 我屌